點解而家想喺香港想搞一個有公信力嘅組織都好似好難咁？

呢個現象由國教學民開始已經係咁
睇返而家連登，我估連登大多人就算唔係港獨都係親本土啦
點解見親啲新興嘅獨派組織搞活動都會俾人笑俾人踩既？
究竟一個組織/政黨要點樣先符合到連登仔嘅要求？

你覺得公信力係靠把口講句「我支持港獨」就建立到出黎嘅？

信唔信得過唔係睇立場, 而係睇作為.

所以我想知點先符合到連登仔要求
喺facebook page post相show堆軍火出嚟？

最起碼講嘢四四正正，有條理講邏輯
淨係呢點已經可以foul晒連登班講獨派

你正正經經一個組織唔好做柒野已經會大把人支持啦
呢幾年已經證明左所謂本土派班人
一係利己一係就政治智慧不足

香港豆腐咁細又咁多黨派唔係冇原因
太多既得利益者
又太多人想話事
所以咪唔要大台同xx不代表我
係香港人自己揀㗎喎

有作為之前先要有信眾
點解本民前可以吹到咁多人搞反水貨，魚蛋革命？

因為人地做完一兩單嘢先起枝旗囉. 你要叫人出嚟要有好明確嘅行動目標, 你覺得新果班有冇?

常識既野 唔洗講出黎既

低風險嘅嘢，鍵盤戰士覺得無成效所以不屑做。
高風險嘅嘢，鍵盤戰士覺得危險所以唔敢做，但會畀正評。

其實係早幾年屌泛民個陣太輕視非暴力抗爭,
但無可否認遊行、集會係集到民氣
只要有用無論係咪抗爭都應該要用

因為好多獨派/親本土都想推到重來，
但係香港
有家產既人始終多，
妳冇樓 可能妳父母有樓，
妳想唔想樓市跌1半 父母窮左?
（黑心d講遺產小左）
妳冇班中產有錢人支持，靠窮人/學生頂得幾耐。學生會大過 會搵到錢

執下個樣
點解泛民咁撚多港豬撐係因為佢地多知識分子
有飛機師 律師

港獨既全部都係一堆金鐘毒撚 點樣撐呀？
港獨至今 冇一個係叫做成功既知識人士出黎講過野
全部都係讀書 冇做野 或者低收入工種

而且港豬係受軟唔受硬
你大聲屌佢地一定係唔撚理你 唔洗諗
你慢慢係同佢地講 佢地好肯去聽

不過實有人屌尻我2047都就到 所以都係算撚數喇
香港人乖乖變支那豬算喇

根本班鍵盤戰士企晒喺道德高地指點江山

和平集會集民氣，佢又話你和理非鳩坐

激進少少，一係話你鬼做衰港獨本土個名，一係話你雙失廢青做替死鬼，當然更多係唔敢出黎

today i
fapfapfapfap!

立場少少同自己唔同就無限放大

連大陸出世都係原罪

集氣 集氣

越集越頹囉

睇下集氣集左咁多年既泛民班友 最近做d咩?

教育界議員葉建源指，現時不少IBDP，即國際文憑大學預科課程都用簡體字教中文，認為IB初中課程轉用簡體在大勢所趨。他又提醒學校在課程轉變過程中應與家長保持溝通，亦應保障在原本政策下修讀課程的學生。

請人都搵個cv有經驗架啦

3唔識7突然間走出黎搵邊個支持
俾個例子 最新組織學獨聯 咩人 唔知 做過咩 唔知 出去做咩 出黎咪知
我淨係見有幾條傻鳩上網貼banner同打單字"去"
可疑過電話騙案

如果他日有個律師 10年人權經驗走出黎做搞手 有啲比以死相搏現實既plan 係咪有說服力好多

最好一搞集會就有過百萬人上街
個個都全副武裝準備對抗政權

呢到好多五毛

我老豆老母生我出嚟就係比贏登獨派屌我港豬五毛販民狗嘅，人生真係美麗